邊度買日本水蜜桃🍑？

大家去邊度訂日本水蜜桃多，唔一定要royal級，秀級都okay 兩老好鍾意食，想問下除左果欄大家係邊度訂？

你買唔到，覆專登訂

要*

你唔會買到依個級數 要專登訂先有

咁點專登訂？

Okay 我認真問架

去一田果啲望下囉

日本

唔去果欄就去街市水果檔問

你唔會買到

之前係一田同HKTV訂過 試過幾隻唔甜
有無其他

今日啱啱買咗一箱水蜜桃，依箱係最高等級royal/特秀級既岡山夢白桃，買咗＄900，一共有12個

點先買到

你唔會買到 要專登訂

冇改錯名

唔怪得d人叫e度做兒登，d回覆

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

咁點專登訂

樓主想孝順下兩老都俾你班撚樣玩

記得之前royal級果個係淘大間貴價生果舖到訂
你去問下有冇啦

淘大名果店

買唔到要專登訂

夠清嗎？有渣嗎？

九龍城有間嘢叫源興 可能會有

油麻地果欄

Hktvmall

係咪royal 級先

全部生果都貴過人

你唔會訂到依個級數，要專登買先有...

油麻地果欄多的是

綜合下個人經驗

一田：試過買，包裝好，但價錢貴得黎選擇又少
HKTV : 買過，始終無得自己揀，有時仲貴過一田，唔會再屌
果欄：時不時會有平貨，建議大家可以平日中午買，會比較平，有次唔夠400蚊買左16隻royal級桃，勁正 但星期六買會比較貴

大家share下係邊度買 唔好再講royal級啦

平時唔經果欄 放工衝去都散哂貨

見到個標題都估到入面啲回覆

唔係royal級有咩討論價值

九龍城源興

係果欄嫁啦
不過而家facebook 好多有得包送貨
但生果呢d野都係睇完實貨直接買好d

真係兒登
覆埋啲on9野以為自己好潮

記得果時好多人串佢

要Royal級

牛扒都要係royal級

唔係唔食得

試下去Aeon

屌奶星，樓豬認真問，都講左2次啦
成班兒登仔做假膠以為自己有追舊post好叻豬
寸你地連登仔淨係識負皮唔敢駁
走住黎屌無所撚用